11月17日 上水又有popo擺酒

沙田狗區
X案組督察
陳X堅

上水擺酒

p